[IOS/An] KOF ALLSTAR 拳皇 群星 （8）傑尼茲 pick down

Official:

日文wiki:

新手教學：

常見問題FAQ:
Q: 點刷首抽最快?
A: DL game 後, 睇完第一段廢話, 左上禁チュートリアルスキップ (Tutorial skip)
是但入個名, 攞禮物(10連卷 +600石), 抽到你滿意為止

Q: 成日出lobby彈公告? / 每日任做左解唔到?
A: 轉日本時區

Q: 每日任點做?
A: バトルカード (battle card) 5枚獲得 (打主線就有)
ストーリークエスト(story quest) 5回play
コア (core) 1回開放, 升角色技能樹
SPクエスト (special quest) 1回play
バトルカード (battle card) 1回強化
ファイター (fighter) 1回強化

Event 任務:
ストーリークエスト(story quest) 10回play
スペシャルクエスト (special quest) 8回play
リーグ戰(league)3回勝利

Q: 主線任務點做?
A: 誰も倒れないクリア (無人被擊倒)
X屬性ファイターボス倒 (用特定屬性擊倒boss, 叫 friend 隻supporter出黎殺都得)
最大コンボXX以上 (連combo)
交代 (換人)
被擊回數XX回以下 (被人打中既次數)
アクティブスキルX回使用 (出普通招X次, 開auto就得)
サポーター使用 (call friend 隻supporter 出黎)
フィニッシュスキル 1回使用 (出必殺技1次, 角色要lv 5開core先有)

Q: ファイター 進化素材打極都無?
A: 虹色勾玉, 虹色劍, 虹色鏡可以用5種色既材料合出黎
Lobby --> 下面中間アイテム (item) --> 製作

by 炭世界

dklm SNK

抽唔到暴風想棄驚

我都allin唔中, 不過又未去到冇左佢玩唔到既

因為你唔明白我對暴風既愛意

又唔係女暴風

單抽左20幾次終於中

9抽中左條女 繼續放置

留明

新手入坑 請多多指教

有暴風但冇其他八傑點用佢做隊長

14隻5星入面唔計暴風一隻八傑都冇係咩玩法

去2000fun 放啦
果到水魚岩你多d

原來放得太高....SORRY呀
唔洗講到水魚咁嚴重既

KOF 唔值錢

14隻5星，好多八傑集，冇暴風

原來有15隻原生5星(唔計傑斯)

睇黎係....我GOOGLE 完都好似搵唔到KOF 賣買既討論.....
咁就唯有留返比自己得閒就玩下啦

隻game 日本app store 排行榜極速跌出100強

昨日有抽蛋日本上番 55位 單日，(總排名上升283位，昨日排167位)

隻GAME 太FAN向

你要睇埋sales ranking
衣家有14位
頭十都幾乎都係老牌大game
算係咁

唔洗sorry
事實上係果到易放ac 多d
值唔值錢都好

算啦KOF 都係1，2年之後玩完

韓國仔 D game 一向都係即食之後冇力

自選battle card有無得揀呢三隻既超必卡？

暫時冇

lm 繼續養生

賣最多值幾百 放置養生算啦

就夠300抽

你課好多?

我250果陣中左兩隻暴風 上埋300拎埋絲露美收工 有排唔法課住

300抽果張選擇劵只可以揀返PICK UP 果3隻

點會呀 我揀左絲露美

定係抽裝備POOL 先會有呢個限?? 因為之前我抽三神器裝備POOL 抽到300抽...我只可以揀返京 / 神樂 / 八神 超必卡

自膠.....原來個個POOL 唔同...

而家97 餓狼POOL 300抽真係只可以換到果3隻

那有石

餓狼我就無抽 本身紫色隊夠哂腳

佢唔搞送石既event真係好難搞
就連battle都唔想比60石去打多兩轉

Battle 上星期原來我排榜 第6

之後出狂八神

襯家下佢6%課一課算

咁快出會死人

我都係見6%先課

痴撚線第300抽先抽中暴風

抽o左半部iphone?

3K度

嘩屌你有米到

睇怕我都係差唔多時侯要DEL GAME

玩左咁耐得隻雅典娜叫做勁抽

傑斯都好抽架

已有草薙 ,無咁多金錢供養佢地

傑斯應該換碎片先定換超必先？

岩岩PVP 打左隊80LV 海頓 90LV傑斯 90LV 八神硬撚過豬閪輸撚左

AI都輸

有冇人可以幫打紫色進化關hard

pish

係咪隔一排就會有一次十抽1張5星? 可以重洗嗰種

你打下就知 打5套技都唔死打佢佢回氣勁快 佢一下必就秒尻你

暫時出過一次咋

90LV八神再加埋297 分分鐘有2萬戰力
一個唔小心手殘 輸都唔奇

97篇既HARD無80幾LV都唔洗諗住過

d卒仔仲難過打地獄級event

60幾297就夠打啦

唔記得講樣最重要既野...係打到後編如果咁岩無剋屬既話先係

但我有剋屬但唔係主力軍食佢地一拳都幾冧

一stuck就係咁先

同打緊霸體無分別

HKG公會
收1位巴打
申請再留ID

說好的up
我抽到先中到一張超必
仲要唔係up果3張
仲應唔應該課去抽
好想要張暴風超必

有冇公會入呀 之前個個解散左

哇可以跟3000次機啦wor

Id :hong
已申請

3色加蛋有冇分唔同難度易出d

PVP打贏高自己戰力既人真係好爽

我都好想要暴風必
最後一抽了

LIHKG招一人
要每日簽到同入Tg Group

錯POST

有冇tg gp link

玩緊咩

咪黑沙囉 你話掛機唔岩玩個隻

加左你啦
歡迎

入HKG 公會啦
有一個位

哦

等等申請
我叫大碌鳩

話散就散

好，無問題

仲有無公會入 / 求tg group

LIHKG收人

今日更新有咩新野？

活動，新裝備卡set

澳門首家線上賭場
召4人

輪盤回歸

有得換3次5星確定

80幣換一張 5星
打一場expert已經1x幣

冇左轉盤之後冇再on
依家回歸

應該得30次唔會reset?

每日30次每日RESET

轉盤中石機率改低左?以前起碼1日至少中1次20石bingo

一化早打左碎 任務果9下拎唔到

好lag 不過得21次都bingo左下

上次最後個幾日都已經係咁

依個又係ON撚9

個S 幣好易出， 40體最少一場有 10 最多有14個

我連pvp個9張都miss埋

極唔公平

pvp都有得爆券

問題係維修之前嘅記錄唔計數

都有救
碎果邊就無啦

求TG GP

昨晚已經推到自己排名第六

PVP無救啦琴日打哂12場啦

哦 因為我無爆石打

有連盟收人嗎?
新手剛開始遊戲第2日……謝。

澳門首家線上賭場

已申請，謝。

屌我都一早打咗碎, 依家miss咗9張

Battle card 券炒晒..... 不停中重覆，D 5星set幾款都缺1

cch 申左lihkg

澳門首家線上賭場
-2

有新野？

好快刷完既活動可以掛機

兩日無開過GAME 睇下先

諗活動條友真係悶到仆街
好好地一個格鬥GAME變左掛機抽角色GAME
係隻GAME太易玩 好難有突破
定係我要求太多

個團淨係比人拎簽到用?

加左巴打你
可以留埋Tg ID加你入去

LIHKG繼續收人
歡迎每日簽到既巴打加入

我無顯示加入左既

有了

5pm 已經補返輪盤券

抽剩30下就有自選
必殺個機率係咪低到咁
270下先得3張仲要係冇up果d

你都幾黑

我抽人抽290先中
抽必反而十抽第一張就中

好彩未訓

輪盤 >>>>>>>>>>>>> ALL

笑死

想入會仲有冇位

Will added

好似一日後先入得

5:50開始

as 路卡爾到成首歌咁

好快又fix

想問下有無人會升d三星黃卡綠卡黎用

堅悶

有冇有Tg group既公會
仲有好多嘢唔熟唔識

netmarble 始終係韓國公司，玩法改不了韓式手機遊戲
刷刷刷刷，養養養.........
不過已經好過大陸，大陸game只係得重課VIP先玩到

你直接呢到問，盡力答你

一日要做既嘢係咪
1. 做晒每日任
2. 用晒pvp券
3. 盡用晒體力
4. 唔知乜春之塔
5. 抽晒2下free
6. 睇有冇活動 做埋佢

另外 進化素材粒彩虹草薙劍有冇其他方法入手 屌佢老母好撚難打

Part 1 基本都係呢啲野，得閒刷下錢
Part 2 虹素才可以合成

虹素即係咩

彩玉，劍，盤全部有得合，開製作所睇下

見到了
合出黎好似易d

係 打既時候出彩咪當bonus，同埋逢11點/5點睇下買賣所 有時會有彩料/其他好野買

加攻加防嗰D藥水點入手？

故事，event降臨/排名，買賣所，試練塔

進化之祠打單人同打多人, 跌出黎既數量都係一樣架嘛？
我發現單人易打好多

mvp多一甩 協力多血d，通常唔夠打先協
同fd/公會協慳dd ap
不過要就啱時間/大家都想打

有冇公會收留

BTW 我1隻5星都打到喎

黃綠卡d技最高可以升到幾lv?

所有卡都係10

用升技卡 5lv開始已經極低機率

手機卡好快玩完 你要打/儲起d 3星卡食到10技再進化埋4星去餵張主卡
依家個打卡event除左換獎品就係比你升卡
佢跌果套4星卡作用唔大 可以做肥

姐係點?
原生3星卡可以拎黎升原生5星既技?

慢慢睇

ok thx
但係咪任何4星10lv卡就食得 唔洗理技能內容係咪相同?

唔洗理 你食果陣有顯示%ga嘛

thx

請問仲有冇位入會

HKG公會歡迎你
有一個位

Hkg公會長期得17條友上

有冇人覺得今次個轉盤難咗出石
咁耐先bingo過一次

同你一樣

想問第2招技意思係唔係減技能cd咁解

Active skill damage up

係難左好撚多, 之前一日至少 bingo 一次, 有時兩次
依加一日中得1-2次石

想問多野 如果原生5星技卡進做6星 佢食其他卡升技既需求會唔會高咗 定係一樣?

我試過5，6星係一樣

難度係跟 Skill Lv 上升

thx
btw有無人試過係event關刷到5星卡

沒有，從來都沒有

每日免費抽竟然中5星

關隻倉鼠咩事

手機 upload ，一次 up 我2張相，好彩冇樣

舊帳剛退盟，換咗新帳"L暴風"入`盟……謝。

穢土轉生

啱啦 隻暴風好用好多 2技可以破霸體同stuck

【実施期間】
2018年9月6日（木）10:30 ～ 9月6日（木）12:00（予定）

【メンテナンス内容】
・イベント開催準備
・ピックアップガチャ開催

聽日有新野玩

玩到好迷茫

養角色等打活動 有咩迷惘

唔好出king 嗰種event就ok

抽到暴風之後目標應該係抽專屬技定繼續抽角色﹖
謝。

養肥一隻勁既先 方便刷event

D體力用得好快
想升6星, 打幾日都未夠料
仲有嗰D咩技能又要打料
又要升LV
又要升BATTLE卡LV

資源多就抽埋技，唔多就角色先
因為超必呢d我覺得唔洗急，佢遲早返大pool比你慢慢抽
起碼每隻屬都要養到有隻打得，唔係未必夠打event/無效率
你睇埋聽日出咩新pool先抽啦，可能對應返event個屬

抽到同一張必應該食定留？
另外舊團解散咗仲有冇團收人

一開始一定係咁 你仲要遲入坑 錯過左開個果d event升rank無咁快
進6星，角色技能+lv，錢，呢3樣應該係新手不停做，做哂先諗其他野
卡技能唔洗咁急升住

仲有減半打錢經技料已經偷笑

咁打升LV料好定打減半好
我呢期刷升LV料30體30體咁去

係 無應該想喊

一齊做 無衝突

哪有體 你老..

食石回體
果陣d石好好搵 不停食 食極d石都會返黎愈食愈多
自己衡量下長唔長玩 啱既又負擔到咪課下佢d幾十蚊既優惠包

課咗幾舊了

5星好多.....
但已經冇乜心想練

藍隊路加同雅典娜，綠隊大門都未練
暫時無位入

17隻原生5星*唔計傑斯

練左唔知有冇6隻

一半係紫色
之後黃色
紅，綠都有幾隻

藍色得一隻金仔.....

我練左13隻 4星都練左5隻

聽日又更新

我紅隊最弱 得活動king養好，單眼軍佬同原生king未得閒練
黃紫藍綠都凸人

用得最多係 降臨AS怒加

雪左好耐 應該等限定關先出山
我紫有獠京傑斯絲露美

有排練......

仲有隻3星紅丸升過下 因為可以補血

食左我1張圖

隻95 紅丸我都係用來打車做buff 攻擊力

LIHKG 有兩個位

好用 4星 藍色食包 黃色紅丸 綠色robert
紫紅果兩隻唔記得

今個星期傑斯完左換角就沖果邊頭10

個邊上次冇打一次跌到13.，今個星期應該10名內

我中間依家排第2 傑斯果邊反正突爆是但 淨返d魂加埋肥都夠升到招必上10技

屌你老母死垃圾Game出咗一排仲係咁撚多bug

你改手機為日本時區就可以fix

試下先

除左D新血得返幾個老屎忽

傑斯有話今個星期完咩

估咋 都開左好耐

我隻傑斯仲係8x lv 差好多先上到90

我差80幾個章，下次應該可以完成

課左金想抽暴風必但買唔到啲優惠包 石又買唔到 唔知JM9

你地估下隻可唔可以用返今次D分黎換魂/技卡呀拿 有成12000分唔夠薑用

我ios係拎屋企人部android機課

皇冠幣應該唔會變，係隻人仔d幣會轉姐
所以無關係

得閒拎一半黎買體先
佢好撚ON9要一支一支買
換傑斯碎又要一下一下禁+制唔比人禁實/入數字又係膠

係 等緊佢改 㩒到手軟

轉左第個apple id?

都係同一個 買左某啲包之後就買唔到其他 明明set左無限制課金

係咪show yen?
一係改埋做日本時區

係YEN呀 改左都唔得

apple 係跟account 地區，唔可以跨區；同就算轉區，日本唔接受非日本銀行信用卡
一係就去買日本itune card

Android 可以直接買 google 會同你對美金，不過匯率差D (以前係對港幣ok ，呢幾年google 改對美金之後就差晒)

可能已lock 你 account
你要寫信去apple

又延誤

唔撚係掛 仲特登入左GIFT CARD

唔知有冇優惠抽

入左香港?
係好煩
可以打去
但佢開俾你
過一排佢又會lock返
好on9

好彩an機任課

出山奇龍二

又準備出鬥肝衝分event

我用 繼引碼 轉來轉去

今次D人冇咁多石打

大把分到時換回體水有排用

新三隻隊長技有兩隻係坦技
黎緊個event 會唔會終於要出坦角

我都係用 96 八神

轉日本時區都解唔到bug 紅石 做哂每日拎唔到石

我轉左日本時間得左

之前都得 今日唔知做乜卡左 做哂就顯示5/6
轉香港就卡我sp任1次未打 打完又無反應

係咪維護前未轉日本時間就打咗

係 有冇破解方法

有冇公會差1個位收人?想收齊20人個簽到報酬
已過LV100會長玩

LIHKG

【9月6日 14:10更新】ミッションクリアがカウントされない不具合について
原來佢都知有bug 但唔係賠返10石比轉轉卷我把撚呀 每日轉得果30下

岩岩申請左 叫fku thx

山崎勁唔勁？

打真既kof好勁 又反格又反波
但呢到睇落麻麻
招大技竟然仲要唔係手鞭……

友情有太多, 可以點換其他嘢?

次次一有就換晒堆垃圾
抽咁耐都未見過有好野
抽極都係食物同廢卡
未見過膠囊

之前換過一次, 而家搵唔黎番邊度換。去交換所又搵唔到友情point去換嘢

終於將隻黑色舞舞升咗6星

係咪要將跟住佢條o靚都升爆, 咁樣會加多d數值？

抽卡最底

找到了, 感謝。抽咗一堆無用既嘢, 換錢算

event彩虹關係咪fake人?
今日出兩次但係一張卡都冇跌

虹關係咪出多啲幣呀

唔係 除左好易打之外 未試過跌卡
打左幾次了

唔覺有咩唔同, boss 虹關反而未見過

正話打左次
有虹關完場有7000蚊
無虹關得幾百蚊
我諗分別係呢到

虹關係打金幣關嘅不倒翁跌錢

係呀 重要多得幾千蚊 真係夠哂幽默

lihkg 公會可唔可以收收我
見到19/20

已申請, RANK 85 掛不知火
唔記得自己咩名

封面欺詐 反而想知有無巴打打到五星

沒有, 從來都沒有

根本唔會出

澳門首家線上賭場
召一人

ID:Qqq

有機會架 你打夠1000場就有 機會有

我轉左公開
唔見你申請入

HKG 公會
收一位巴打

Full jor

抽卡最底唔係用友情抽嘢咩？我換唔到有得換嘢

搵唔到

你遲左

今次易打過big

不過會經常擋晒你時間

擋都好易破佢防，俾佢捉到就真係晒你時間

我開auto 打，唔好浪費我時間

今次D綠人都預早練定, 輕鬆auto

五千名個獎勵少咗一半

時間都少一半

仲係傑斯...可以換魂拎去碎做塵

傑斯我仲差千5章

今次個排名好似咁難追分既
打到嘔泡仲係未夠5千名
佢門檻太低 搞到好多人打到
應該出難d

我keep 500名內暫時

想問幾分

10萬分打左幾耐

半日多d我開auto 打，冇特別留意，
成日都冇睇results 所以打得好慢

原來打卡關啲銀幣今日新關繼續有得打，仲等我琴日爆水打

已完成，D分換回體水打活動

唔知今次活動要打幾多分先有頭5千呢

on9 bug

早D打高位，之後會舒服好多

通告好似話有無人體力bug
用果d會比人封
唔知封左未呢
原來有d咁既野

咩係體力bug

無限體力bug
我都唔知咩黎
如果知道左可能會忍唔住用

bug 已 fix

另外 option 卡 bug都 fix o左

昨日我再e-mail通報，今次有開file ，已fix bug

話說君小巴係咪棄左game
好耐冇見佢留言

咩bug?
雙專卡個bug?

未DEL但無玩喇
隻GAME太少元素 又無難度
唔想再刷落去

最衰就係佢升一隻角色啲咁難，唔係嘅話多啲唔同角色換下都冇咁悶

關卡悶，D 5星裝備卡又難中..........

君小巴忙緊另一邊

黑色沙漠?

set/ option 卡之前 6星 double 2 張會有 bug 第2張出唔到技能
昨日已fix

上兩星期我已經e-mail 過一次冇回音，前日再email
結果1日就回覆話會處理，下午就fix o左

D 降臨好似月經咁，成個月先一個

啲黃卡5星重複率勁高，
同一張中撚咗五次，大佬set卡嚟架，
我係想中一套唔係中一堆呀dllm

我都係，幾款set 都缺1張

LIHKG 招5位巴打 有TG GP 有興趣留個TG

係咁斷線

打到20萬分左右，仲 keep 得住400 位內

由今朝9點開始就一直留響㩒start個版, 入唔到Game。你哋入唔入到game, 還是我部機問題?

正常入到 (利申iOS

正常入到 AN

delete隻game, 重裝之後就玩得到

痴線
維修完多野送到
又5星卷又2千石

神驚

2000石，2次10 0隻5星

良心公司啊

留力下次6%

但係D 活動越來越有問題

個招待活動，只係引人開新account 谷虛數
隻game 2個月就已經要做D 谷數野

屌 張五星又中相同

預告mary又係紅屬

新招待活動:
新入坑巴打跪求入 code 齊齊有野送
4BYGQ3TM

入 code 方法

應該係左邊

新account有冇話要打到rank幾嗰啲野？

打完5-4, 先入 code

自己開小號有冇數圍

pvp改難左?基斯果邊打3次暴八神都過唔到

正，有mary降臨

一搞掂啦, 兩張5星, 賺到笑

招待code : 4CMJSHA2
幫幫手

打到5-4要唔要全3星同埋打埋bonus關？

★友達招待コード：4BVGQZDA

各位巴打幫幫手

我都輸好多次八神

自己試咗，唔洗

要今日新account 先得，睇清楚先post Code

係喎thx提醒

應該係順住個表出

紫>藍>紅>綠>黃

又係喎，唔應該計king

請問97黑衫不知火舞係咪一般pool唔會出？

垃圾game

暫時唔會

但係一出就會up?

up過啦，唔會再up住

返工無時間打幾個鐘9000跌落16000

2個鐘由2020 跌到5498

埋尾3041

今日冇玩過 跌到6068
BTW 幾時派獎

上次好似第2朝9點已經派左彩
Btw今次少左人爭上位
上次我跑35萬分先49xx名
今次跑28萬已經15xx名
早知唔跑咁多啦

我一直keep住5000左右 廿萬分多d 早知爆多幾條體

今次得一星期，其實多人打多就真

Arena咁耐都唔派彩

其實廿七萬尾已經好大波動，都係安全啲好

營運已經失敗
bug又fix 唔切
所有活動要延後2日
今日乜野都冇得打

趁有時間刷下CORE先囉

咪當休息下
下下咁打
好忙

已經冇打，今日打PS4 休息下

去完台灣返黎已經無哂心機玩

營運放假連派彩都delay

之後係咪無geese?

好似換新角
我都未90，每日打章草夠章算埋90算

係啉仲未開番

未

隻95椎拳崇值唔值得升?

除非缺屬，否則拎啲資源升隻原生五星好過，
又或者對角色有愛，話晒都係主角

Geese 無咗 不過出咗佢細佬

排名獎仲未有?

原來有寫幾時派

期斯d章有得換

話時話，佢「龍之力」嗰條線之後點？玩到拳皇11就冇玩啦

好似無乜點講佢 仲要特色同14主角撞到應一應

龍之力同飛賊條線都無晒影

仲諗住有得型番次

果時02完咗之後，
仲幻想緊03之後故事係用龍之力做主軸
之後由痘皮佬做主角開始個故事徹底玩完
雖然音巢篇都唔好得幾多，但都算有頭有尾

派彩嗱

2張必 我要set啊dllm

8plus ios12 load唔到入game

8plus入到

利申iOS 12

頂佢2張卷都重覆

三張五星卷都抽碎片

2隻 new 有 leona BBG

人同裝卷都strong hold到暴風2秘入池先抽

到時咪又係抽到重複

有咩所謂 大把未突破

好似12點維護

點抽得落

最難好難打

5000石中左兩隻柴舟..
我要真吾啊...

難打到痴線，重難打過路加

最好成績打到佢7條血我就收皮
應該要3隻297先唔洗食石復活

未打既千奇唔好打最難 浪費體力

無自動補血技根本無得打 垃圾

攻擊間隔短 傷害高 範圍大加隨機

光柱追蹤你打...要控住隻人跑 最慘地板係繼續燒你

放必殺應該無敵 結果火傷/boss出招照扣

地圖砲係咁放 難閃到喊 上次路加係有規律順序放 間隔都無咁密

打住expert等下修/唔打 趕客難度

勁難預位

帶左3隻補血都打唔贏 唔洗諗 除非3隻297可以一搏

糞game真係糞game，六十抽一張5星都唔出比我
屌佢老母一蚊都唔會再課比nermarble，仆街泡菜賤種

佢條光柱係做乜鳩

我諗要leona 或蔡寶奇先夠佢快

屌你老母出完大技出黎殘血玩條撚?

40都窄窄地

仲未過到

我隻路卡爾14000戰力都頂唔到佢9條血

燒左幾百體先贏到第一場 仲要死左隻

Twitter 炎上中等佢修改

果然係垃圾game

都話諗活動條友應該拉去打靶

Event垃圾到唔識點形容

試左聯機 3隻高戰95京 大家都帶回血群補先過到最難 要同boss鬥快 唔好彩避唔切招都係會死

我雅典娜棄,唔知之後d活動點

剩係睇佢將打大boss>降臨角>rank loop一次就條友廢到爆
剩係降臨角加super armor唔比人連技已經反智到不得了

退坑潮

屌老母expert 啲火都咁痛點打最難

頂盡都係打到EXPERT
(阿典+金仔)用金仔做隊長+25% HP+攻,之後喪用MAX大技狂CUT佢(雖然有時CUT唔到)

再上一層我自問真係打唔到,佢個濕鳩地形效果每下扣2千幾,唔係有補血卡十萬血都唔夠佢打啦

EXPERT都唔夠打，條血轉個頭冇晒，打返HARD先知原來地型會扣血，放棄求其集咗郵就算
五千石得隻瑪卓，唔係新角有UP咩

Expert都咁撚難

咁難打有原因，大家根本用錯角色，
隻王成隻九尾咁，根本就係玩緊火影，
尾獸緊係要搵返naruto班忍者打啦。
所以今次其實係合作活動，
遲啲會新增火影限定池，
到時有嗚門，佐助，卡卡西抽

終於升完隻濕鳩MARY做6星

打呢個boss得4招
1.亂鳩咁炸地
2.激光炮(最撚傷)
3.光柱
4.大技

首先佢第一招基本上cut你技,我無視佢狂打儲氣
直到出第二招,因為佢出激光之餘前面仲有粒波仔,如果你近身打奶中粒波你d血真係倒水咁倒
所以我會係佢出之前大技/大技max cut返佢
跟住第三招圍圈走啦,雖然中左唔係特別傷,但連績性扣真係幾high

最重要提醒一點!!!你行算差唔多到x10個時佢會出大技,如果你係佢x11個時出大技打佢會skip左佢出大技打佢個chance,到你出完個時就無時間打佢就中左佢招大技

試左一晚
expert 可以1分鐘左右打完
最難雙kyo 隊長最盡打淨6條血
如果磨expert 磨到90都應該有排.....

最難差6000碎打完

岩岩先六星，真係慢慢長路

今次要求好高...二來佢無諗過連線品質
隊友仲要識玩唔好亂放超必...放錯時間成班企起到比佢害到燒死

見expert 街場死得快過單打
場場都燒死
btw 捻緊升唔升埋張怒加上6x試下
感覺 kyo + 滿lv as雅典娜 + 有練過既怒加
有機會打得贏最難唔洗食石

expert 你d角有練到1萬戰求其打都贏
as雅典娜就收返埋佢 太細力
最難唔洗諗 除非你3隻都15000戰左右
唔係就乖乖協 一係等下修

澳門首家線上賭場

-2 簽到就得

我日日簽到做咩踢我

唔好意思 因為睇唔到邊個簽左邊個無簽
公會時間又顯示1日以上未on 所以可能踢錯都唔奇 隻鬼好難捉 巴打咩名等你再join

微笑 我入返

噢 比人踢要24小時

我琴日朝早到9點用晒體做晒任 有乜可能24小時

係 quit左要等24 等埋你 起碼知道你唔係鬼

公會show個時間有問題 有時見fd list到on既時間唔同

下面跟住嗰3條𡃁係咪淨係睇Lv計戰鬥力
我升佢地個技能樹戰鬥力都冇上昇

插卡 加蛋 都有影響

降臨打到2046

用94蔡寶奇做隊長加血打expert 有冇得諗呢?
佢50%後自動回血唔知頂唔到火傷

睇黎今次放棄隻mary算，完全冇動力打，就算冇俾佢打中，但拖得耐都係俾佢燒死

日本仔twitter 已經好火，燒緊好多人會引退(即係棄game)

4JLB3J add我 我sd定信比你

啱啱發現用雅典娜可以反到條追蹤光柱，之後任打直到轉招

啱啱仲試左幾次反完之後企定定任打

expert 都打唔贏

LIHKG 招6人 有興趣留id+tg
老屎忽們 打唔贏退晒坑

呢個活動挑戰性真大...要不停喪打同時間鬥快

唔明
可唔可以解釋下
我試唔到

用有反射盾嘅雅典娜（例如剛剛活動嗰隻），大佬出追蹤柱時換佢出黎，硬食幾下光柱同時按反射盾，之後條柱就會消失

有無人會打mary個舊魂拎哂60舊?

換哂 打緊每日3粒藥丸同ap水既數 換埋剩低果13日

咁快 打lunatic?

大家停一停手！！有無人用過隻濕鳩mary??

屌佢老味原來佢自己出場會俾自身火傷扣血
唔知我嗡乜就拎隻mary出黎試玩就知，戇鳩到無人有

試過lunatic 都會痴呆任打，不過企定定換三個人都差啲燒死

經過再次實驗之後.....我係發現我中BUG

而家大家可以安心去玩啦

係 出街場協力1分鐘1場

仲差50次未換

岩岩新出左Mary 卡可以打

嬲到500體刷晒core算

無大技卡我屌

岩岩試左,連機順既話咪易打囉,輪住CUT,第二鋪唔知中bug定lag機,個boss出招無動作,但當佢出左招繼續扣你,中撚左都唔知咩事

睇黎都唔會改

.....................

有冇公會收人

HKG公會
收一位巴打

直程隻王都會定埋 我用安迪組人京輕鬆過50ap果關

我研究過，定格個條件係中左反射期間個血量扣到出現弱點，咁佢就會傻左

呢個活動又發現BUG

1.多人連機時打個班卒仔,其中有隻盔甲武士打咗出畫面外,除左遠攻之外其他一律打唔中(即係等燒死)
2.MARY活動張咭其中一樣係減火燒傷害(好似係)但如果裝左落其他角色,火燒傷害X2

3.如果打完MARY拎章個任之後轉打其他任(我轉左打MARY咭任)個STAGE既火燒傷害仲會繼續出現

趁未hotfix
打左張mary 90lv了

屌打battle無限loading迫我放棄on99

battle 食屎 每日12場全勝，結果都係40幾
競技場仲仆街 每日12場全勝 (1隻打3隻)，結果係2000幾

左邊全勝4072分排21
中間輸過一場10894分排84

有d人玩亞典娜唔識用bug
入場半分鐘就死撚曬

因為佢隨機，只要load到排明低過你，個分就少好多

其實左邊我未打最後三場排緊幾千 打完出返黎

我打足全勝都係得4008...好唔公平

我中間排第2 左邊4200分並排329 頭兩名就好好運 打多場昇格戰
除左睇運 仲有小小技巧 中間一開就要鳩沖去打 打愈快你愈著數，左邊就打愈慢愈好，踩住先打既人做踏腳石，你既分先會高，當然抽對手仲要睇運

係唔公平ga la，睇佢幾時改

自由帶隻光屬5星雅典娜入去都可以反，不過唔知夠唔夠血

佢好似有個bug 聽講boss臨出場前出回血支援會令自己友全隊都唔會扣血
岩岩打左幾場都係0扣血過關 不過唔知點做到

用緊

其實係咩timing開 點解有時得有時唔得

岩岩試左次，AS怒加招sub技個盾都反到
好似我呢啲冇練AS雅典娜既可以放過第2隻打啦手

mary6星就算鳩數 刷卡好過

剛剛突破90

HKG公會
收一位巴打
申請即批

當專用sub囉，招技有暈

Mary AS 幾好用

升定紅角，下次降臨用

個bug修左

無呀，啱啱先打完

你遇到豬隊友亂開支援

同打到第14行血時一定要破佢盾
佢哋一用到地圖炮個bug就冇咗

賣AC 支付寶HK
1蚊底價
要詳細留tg.

港版係咪聽日出

有冇人抽中狂八神、leona

有無fix返個bug？

7000石中瘋狂leona加絕招

8000石乜撚都無

15000石換幾隻重複5星
屌你老母，6%可以閪撚到咁，堆排名戰又傻閪到暈，個個都贏高低睇運，都唔知捱唔捱到kof14

3千石中瘋八
剩6千石
唔抽必殺了

上次為抽暴風必殺課到抽300次自選先有

一樣係8000唔中

有無人收account？23隻5星

18招絕招

上次抽暴風15000石渣都冇

4千石抽返前兩個活動既角
VICE+不知火97

你老母俾暴風我都無咁撚嬲

抽埋最後4000石都唔撚中 屌

陣間all in 埋最後7千石, 唔中就棄
on9 event 個個月都係咁冇d 誠意, 已後唔玩泡菜game

個會棄剩十人 有冇人合會

8000石乜春都無

總覺得條撚屌會將覺醒系列變晒限角咁尻屎

結果如何

結果中哂兩隻
不過隻game 咁樣都係遲早棄

見你放隻八神出黎
就係唔俾你棄

淘寶 3限+神樂 95京 8舊 抽唔中又可以重生

有暴走八神但唔抽超必，可以接受嗎

佢星盤有招咩超必re 普通技能cd？
日文睇唔明

咁應該要有齊兩招超必先可以發揮到佢嘅用途喎

屌佢老母
原來呢個限池有暴風
屌
當初仲係咁課
依家唔夠一個月又出返黎
真係好撚燥

以後唔撚課金抽限

你以為佢出返黎你就唔駛課咩

就係當初課左佢返黎
唔夠一個月又有得抽先嬲

早買早享受

我憑住毅力打左1200石返黎抽中左

我有玩開但無入會，可否入？

可以 search LIHKG就入得

想問下個自選揀唔揀到orochi leona招超必？

我地有tg group 可以留埋tg id

我都想入會 不過乜野係TG

telegram

No

原來抽到無晒石打pvp

哩幾日更新幾次，出街打幾舖俾佢食晒數據嗱

LIHKG 招人 有Telegram Group
有興趣可以申請+留TG ID

HKG公會
有2個位
收長玩巴打

起巴哈見到

拳皇都有得合作

有情報了

火影合作不是夢

有無人想要？價岩就放
仲有一萬石

想要銀時但係已經冇石, 又唔想再課俾泡菜game, 棄得

KOF AS 好快悶

冇計，操作實在太單調

98今日出了
95怒加都未出
細個覺得佢招鉸剪腳好型

我仲未更新，98有咩新野？

98啲技有唔同？
見98雅典娜除左超必其他技似新整

更新完不停connect，點玩

好多角技能都buff左
必殺卡buff得仲勁
23xx%

3限 2隻297 放到幾錢

IOS狂彈

98d角色技能都好似好用左，岩岩抽中隻98king, 用落順手過94king好多

今日連登入都唔記得

以為你ios入唔到game

成500mb返屋企先on

成4個無簽

鏟左game重裝過無左個號可以點算
本身好似有link google play同fb
但我唔太識日文唔敢亂禁

我日日簽但次次申請LIHKG都無人批
入左野雞公會

突破關50石原來打得一場, 唔係回晒3次

HKG 公會有冇位? 想留位

其實打完98之後, 有咩嘢Get?

利申: 唔識睇日文

有一個位

Ruby 即係石

石

真係多謝晒

聽朝入，lihkg死淨唔夠10個人

仲有位既話預我一個

邀友活動派獎
留五星卷第佢個池大啲先抽，費事又中重複

好，留兩個位俾你地

退左會了

已經又中左94拳崇

難玩左好多 反應超慢

仲有兩個鐘先完cooldown

用之後C兄教遲入場打
今次 好快就破LV90 WOLFGANG

即係點

已申

越遲入場打越好

會多好多D 高分過你o既對手

可以我非洲，遲入場同早入場排名都係差唔多

Added 你啦

入左

98HARD難度打極都打唔爆車,有無咩方法易打爆d??
貫通力係咪加超必行氣快d架?

20/20 申唔到

踢左一個, 你申請啦

申請左 ID:NewHo

Added你啦

屌 我都好想知貫穿力有乜用
我仲on99升左3張set卡做6lv
之後先望到加得果幾十
都唔知有乜用

我升card淨係睇攻

你地有冇group一齊講野嫁？

我用瘋8打得爆

8仔d招打得爆架咩 琴月陰唔會miss last hit?

屌...打撚爆,原來用同一個人係咁屌架車快過轉人輪屌

瘋八好似冇琴月陰wo

見過未用過所以唔知

大家準備左幾多石去抽銀魂

得2千，希望求其中到就算

仲未開ser?

iOS 個更新仲未出嚟， 所以暫停直至另行通知

銀魂班友真係麻麻,同拳皇好似九唔搭八咁

唔係咁on9啊.....

咁搞笑又一日無打競技場同拎碎

呢啲咪叫天才

唔通尋晚先submit/唔記得submit上store？

利申：ios app it狗

9×9有人做漏野

唉
競技場又點計
比佢玩死

賠石喇屌你

apply有時搞好耐
以前ggen都試過等足一日

竟然修足成日

iOS 已更新版本

更新左但伺服未開

到10pm都話賠咁多野，唔知有冇追加賠野呢

入得

抽唔中, 棄得

抽左6千石先得一隻
好sad
唔再抽了
等萬勝節冰女算

4000中 土方

想要伊莉沙伯

好彩淨係想要神樂 可以唔駛抽

3000石 零活動角色

神樂好用，又有得練LV90，必297

免費券抽中

3000石+佢送既券
三張五星 但無一張係銀魂

銀魂邊隻最勁？

除左買佢課金碎片包外仲有邊度拎碎片？

免費5星出奇地好用

倒地用技再打返起

個池係咪真係有銀魂嫁

有，剛剛3下單抽，出o左2隻

沖田同 重覆土方

PVP 好用，佢可以用前/後轉身cancel 出招，所以可以好快收招

我唔想知

交換所頭三個箱係咩嚟？係咪換晒先突得滿？

免費中呢張option card 超爆開心

近籐土方神樂
297邊個好

一開GAME就送神樂同腥腥...都唔知抽乜

不過都抽中沖田仔.....我要暴風呀你老母!!!!!

我覺得猩猩打競技場超好用

我就麻麻地佢d招,踩地一定要最後人地瞓低先好用,昇上再捉人個招如果條友太高會bug左無左捉人

講pvp一定雅典娜最岩我用,三招亂鳩咁駁都駁撚死人

俾人打就回%血
隊長放個robert +50% hp[
再食埋hp 膠 唔知俾人打一下回到幾多呢

俾佢打一下回31xx

回血要去到LV 86先開到

有無人知猩猩招大技中文名係咩

50% 血隊長，+67%血膠，回血仲多過受傷

屌你血牛咁款

如果谷多啲血，回5000應該唔係問題

廿八萬血...真係玩咁盡咩

96 expert

多謝你...我終於知點打expert大佬了

睇完咁多巴打講呢隻勁
即升左佢做81lv
呢隻做隊員打競技場應該點組
想對面打到絕望

用神樂加被打回氣卡
無限格檔
加呢隻無限回血
用邊隻做隊長好
係咪都係傑斯

一諗起個畫面

呢隻用96八神或者97囉拔仔做隊長

夾唔到神樂wo

一隻近藤打撚死人

清哂2000 ap 先發覺今次event 唔洗打排名

低調D，等一陣日本仔一嘈又nerf

裝備卡應該用邊D
有冇圖?

唔好打我

抽唔到銀魂張5*卡

呢張用免費ticket 抽中

昨日好運，順手中多一set

一抽劵中左銀時
勁唔勁我都無所謂喇

好想要，暫時唯一一隻5星藍盾角色

有冇巴打個帳係淘寶買？有冇比人封@@

師兄,知唔知LV86升邊個技先係回大血

升到局長,但未升HP1.7 唔怪得俾暴風SM

今朝過咗

我做唔到120秒...太難

之後打98EXPERT屌你得我隻雅典娜係叫做過到骨,其他人打一個大佬都起碼4mins up

95路加終於拎到回避技粒星 120都拎左 但係被擊10回拎唔到

打夠數係咪都去唔到90lv？

84-85

我紫屬得隻草薙，仲要無升過
我都停咗94/95怒加

限定係咪冇食物係鍾意 ？

之前我用AS怒加過

想問中間呢個點拎

裝備卡進化一次

銀魂果d?打event跌

我無拎過怒加同傑斯，怒加個期岩岩先玩

升左都好難用 95怒加發神經之後又打唔跌佢 打打下都可以反擊

霸體時出必殺技

見到你地全部都20萬血up 我最勁果隻先得8萬血

打10hit時 最好去設定取消自動走位，唔係下下按攻擊時個角色會衝埋去自殺

原來有得取消

最緊要小心 綠色盾波同大招，要10 hit下唔難

第三行off 咗佢

入霸體時咁打

手殘打左5次終於得左
94-96終於清晒

要8萬分先拎到近藤招技

第一日已經爆分，呢期幫手打總獎勵中

終於過左94/95怒加
我分兩段打
迴避全部用猩猩企係到慢慢打
避10HIT我用雅典八神屈技,唔用普攻,出完招走人
等佢霸體個時Call support+出大技屌死佢

但到97篇expert已經連普通關卡都打唔掂

點可以咁快

係囉auto都好悶

唔係 講緊暴風 瘋八 瘋莉

有d普通關打佢地 果d應該會跌

其實我係想問佢地鍾意食乜

我3隻加乘高，由700起最後1000一場 好快就滿

800場

原來係歐洲人
我一隻都抽唔到...

打晒都係得85lv?86lv要食綠魂?

暫時係，之後睇第2彈有冇加多150

想問，你地打錢關最多幾錢，我最多得4萬幾，有冇人再多d

終於升完張卡

猩猩係咪要配96京隊長？

銀時做隊長都好勁

抽左50抽都仲係一隻都冇

你不如買4800Yen pack

等多10月 抽埋第60抽先

10日

新手一問
買個淘寶ac起手好唔好？
上網查左依兩隻好似幾勁

是但一隻既話起手可以嗎？

咩陣？我得40272

98 king +96 羅拔＋95羅拔

支援用 95king +96百合＋95ryo老豆

3個都用4星加錢set卡

我97蘿蔔+96蘿蔔+95蘿蔔
支援97油膩+96油膩+95ryo
3個都係加錢set,有兩隻12%仲少過你

98king有加12％再加3％ 所以我多你3％

即係97，96蘿蔔+98king係最強打錢陣

battle又手殘輸左 呢個星期又唔洗爆石打打

嘩屌今日輸三場

暫時10名内

我真係唔適玩呢隻game
又輸多場

今日遇到四次第一名嗰一隊
隊野LV高都幾難打

用咗減CD咭，近藤啲技幾秒就回覆晒
三招輪住用，基本可以唔停咁出

你場場70分？

你好耐冇打，現在改咗分數差距

唔明

原來過左11點

想問呢個點拎

全server玩家討伐任務
巨型不知火舞伊莎貝拉
要打第三章第二話第二關

即係唔係我自己可以過到？
要全部玩家齊心協力打有過關？

係

玩咗幾日 覺得土方>高杉

土方攻擊快同廣

我早兩星期打滿古拉薩LV90 其實係貪玩近藤先打

多5分都差2位

可以差幾百位

其實猩猩配98娜做隊長有冇得諗
狂補

補得唔多，同被動回血比較的話

紅屬升 神樂，94 king，98king，定土方好

點算呀

要戰鬥卡定升神樂好？

夠攞哂D卡升到87

但戰鬥卡只夠換一張、換唒3張好難

打到想喊

係咪入唔到game

點30秒啊 同埋咁樣屈多一星期有咩意思

仲要比到85lv就算 要用綠魂
升一lv算鳩狗

用95京26秒打完...但必殺緊時間照計

搞到30秒幾先完場 on9

垃圾驚 打完

點做到

熟能生巧

我d野太廢 出出下招都比我反擊 無得打

我都係用神樂過

頭2 part咁打，boss就睇你運氣

打到S會有啲咩？

清隻神樂有食加強嗎

得攻10+

咦
原來神樂咁痛
咁雙八神隊長+升爆隻神樂應該過到

唔使啦， 明天維修後會降低難度

有冇人維修完，打到s但冇收到獎品

佢改左45秒 你之前45clear佢當你拎左 獎品直入信箱

乜都冇

啱啱入game收到

抽到三張銀時 但都係抽唔到個角式
想抽黃拳又無 送必殺卡又揀錯
見佢拎炮就拎左 拎完先知唔岩用

希望希得換銀魂必殺卡

三隻銀必....傻的嗎 ?

有乜用

即係咁,而家你既狀況係拎住三個岡本套,但無女

不要再說了

我都有銀必無銀時
沖田好唔好用

30萬血大猩猩點打

猩猩要用返猩猩打先扣到血

用其他人打打撚到完場佢都無扣血咁

上巴哈見人6秒就完一場銀魂高杉

咁又點，咪又係 25AP 一場..

其實唔難，最快我5. 6秒完場

唉 一場先得25幣
幾時換得晒d野
想換晒屬性石 要3千粒

刷到唔想刷

打多少少換每日一次先

我今日先換晒，打到想嘔

要打多少少，因為每日150幣換5個銀魂章，仲有7日先完，但打幣到星期5中午，
所以要打多少少

炭世界會腸係唔係度，個會日日都係19人chedk in, 冇得拎3張 skip 卷，有冇得搞搞佢

自然體打到星期5希望夠啦

邊到刷幣好? 好似有時唔會跌

最後o個關必跌25幣

我都想搞搞佢
但系統無顯示邊個無check in

最後all in 都係得土方, 想要銀時

即係有條友keep住上線玩，但唔checkin?

應該係online攞完石就off

星期5出 降臨 綠色AS七枷社

而家打PVP成日有近滕，好煩

今日送左1000個銀魂幣

咪係
個會都唔知有幾耐冇見過20簽到

HKG 公會巴打們
開左個 line group

一齊hea玩，吹下水

痴根 一隻打我3隻 特別係配95京同geese條友

down個line用下先

有無tg谷

澳門首家線上賭場
招一人

我同公會幾位巴打
之前打機識
用開line group
無用過telegram

有冇話咩角色勁啲
新手入坑 畫面好靚
但5星卷揀邊隻？

聽日活動好似係綠色角
咁就建議揀紅色角
例如不知火舞
尤其新手任應該仲可以拎到佢張必殺
之後keep住玩
每28日都會送一張必5*抽
所以5*唔難有
係限定的會麻煩D

我張5星卷拎左96草雉京 ok?

我自己個人覺得96京都ok

畫面好靚 不過似重課驚 輕鬆玩下先

如果要追限定都係
唔追其實ok
隻game成日送石送抽

岩先20抽 零隻5星

暴風張超必係咪期間限定

打pvp同真人打定電腦？

電腦

通信對戰要入code，所以只可以同朋友打

有無人玩呢隻GAME會好認真去擋招而唔係避招

擋有乜用

呢個設定係完全ON9,擋=扣血,人地出大技必破,反而避就乜柒都化解哂

新mode都唔係人打既，又係難到痴線

今日送果張5星七加社係咪人人都有架？

有kula 抽不過無石

睇黎真係令人想棄game, 次次都set到咁難，重要係要人不停刷，咁玩落去隻game好快死

一條友打 boss 關四分鐘

想抽angel

打得贏但係打勁耐

今次隻十一哥真係ON9之作,全局霸體,用MARY個d食得屎

炸地板果到點走
初見比我碌過晒 而家反而唔識打

碌去佢後面

好遠另一邊

想問隻降臨勁唔勁
咁打法攰到傻

一跳就即刻碌過去唔好貪刀

二十抽中埋馬卓，但唔係我想要

隻十一哥基本上一開波霸體到完場已經痴線,唯有佢出招個時係佢後面打
揀角一定要收招快既角色,用king個d踢撚完佢應該俾佢打到仆街
佢d招式都好老定咁,普技x次,之後出大技,出完之後就黎玩地圖炮
地圖炮我暫時見到兩種方法避
1.極速碌後
2.睇準時機碌
(食中一野就算剋屬都易gg)
之後佢會兩邊飛幾次,但飛到落中間就小心,因為你個角係中間就會暈
佢叉緊電個時打爆個四碌野(其實兩碌都夠佢暈)暈左就係佢最弱既時刻,有d乜柒大技call人就係呢個位用哂

岩岩試打地獄級,用隻濕鳩king打都要2:58
之前銀魂大猩猩都係俾佢秒,可能無搭到綠八神關係,有無巴打會試下??

官方攻略話食佢攻擊會有氣絕抗性，到時佢開叉電器冇暈咁耐
但我lv90活動king食佢成set技連必都仲係要暈幾秒，on99

家下好似係食佢攻擊就係會有個暈icon，數字越高暈越耐，反而冇被打中係唔會暈

Boss其實算易打，我用70LV舞打
地圖炮我初初以為一定左右左右嘅次序，所以打完唔等佢跳就走定先（我用跑），點知就中左伏佢應該睇你係邊先決定跳去距離遠啲個邊的，下次就知唔好走咁快
而叉電就奇怪用舞打冇問題，但係用60LV教官打叉電器成日都出無效而扣唔到血畀佢出到大技而死
返而最難打係第三關最後三條女，用85LV神樂打死硬，次次要靠協力先免強過到，打兩舖有一舖都係過唔到呢關，可能我手殘求高手指教

今次boss易打係因為血薄，boss關前3隻人儲滿晒氣，
到時請佢食晒3招，條血都所剩無幾。

個三條大波妹我通常用大技一野殺哂佢地先，俾佢地嗨幾下慘過打boss,之後再係入面慢慢儲返都大把時間
地圖炮佢今次幾撚醒，唔會左右定哂格咁跳
不過玩到熟係佢面前避/大技閃，但都有時手殘中招

隻怪人七加社又唔係好勁，好似唔吸引刷

有冇長玩公會收人？明天早上7點可入

有無人刷十一哥LV90?

有時4個燈吊落黎會暈好耐有時又唔會

食佢攻擊就係會有個暈icon，數字越高暈越耐

HKG 公會有1個位，歡迎各巴打加入

有無人知打咭個任要點先容易出五星卡

打多d

留位聽日入

今次打成十幾鋪都無出過,痴撚線,搏屌

打左10場已經出左2張
但係唔想練

第1場已跌，但張卡技好廢冇練

今日開始7 day task
第一次送 98 Vice (5星 紅盾角色)

好，留俾你
game名？

HKGDurandal
JUE81V

佢送必殺就慘
早幾日先換左

根據上次百合7 days 修練event
第7日有機會

但係著錯衫既VICE好撚怪

怪得過 98 出 正版京，但冇o左game 原本兩隻 一啡/一藍 複製京

我記錯，一啡/一藍 複製京 係 99

自

CLONE京好似係99先出現

升咗隻7+4 LV90但無佢大絕,尊屬咭真係好撚ON9+後悔

用住3星先，日日送一抽，總有機會
等中埋 藍色5星個隻7+4 先再考慮換唔換

今次隻7+4 我覺得廢廢地

被動又冇乜用
支援技係減暈，暫時又係冇用

反而祭雅典娜支援技係幾秒無敵甲，仲有用

yes
總會抽到
雖然我係抽到好多蔡寶奇必

囉去換野

會
抽多張就可以換

3星個隻裝左好似無裝咁

雅典娜個套野真係好撚勁,我LV 77但屌打哂所有滿LV既人

三招普通一套即死

你當Area of effect技能用

咁我寧願裝其他人既好過,戰鬥力差好撚遠

呢隻係降臨7+4係廢，不如唔好浪費時間係佢身上
去練隻96 Wolfgang好過

直頭升撚埋啦 不過本身都鍾意呢隻角

凱撒我唔升了,我而家手頭上紅角多到唔想升
前日先中紅mature但廢左係到

98 Vice 佢會逼你升，之後day 2 task 已經要升vice 先做到

有無流程可以睇?

冇，暫時巴哈有人誤打誤撞入到day 2

day 2 要升vice LV30
解佢 3次 星盤
同用佢打 95 normal 1-2

大消費...放棄11哥張咭算

7 日task 送兩隻98 5星
加2000石

98好似無暴風.....

98多左2個人 vice同mature 明顯佢2個啦

剛剛睇到....我有三隻Mature啦痴撚線

出o左event 通告
送Vice and Mature

今次打幣係換影二

星期四先打到 但係一堆人幾千分

呢期好黑，就算晚上打
都成日中 低分過自己

低1分已經 冇50一場
但頭段 每100分一個boss

黑仔變左 3場先打一個boss
有D人好運 2場就打 boss

好快俾人放得好遠

新手玩咗1日10幾lv 刷 咗個kula就開局
有咩公會收新人？

各位巴打點容易啲有必殺卡
成日600石10抽卡
唔好話必殺 連5星卡都難中

自從有得換我覺得難中左

有得換都要用其他必殺卡換吧？

實仆街改難出架啦

仲有無公會招會員?

乜有得換既咩

Set card冇，同銀魂卡都冇

差98hard最後回避技2回以下

4張換1...你換唔換??

想問今日囉米卓
有個任務轉咗我去打活動七迦社
用vice 組隊打完一關都未完成
要點？

係打拎佢專屬咭個任，唔係萬聖節個任

搞掂
發現有120關story未打 99?

kula都幾惡 碌同出緊招都照冰

有無人知六日目第一個要點做先有獎

98黃髮做支援

嘩屌 thx

D 免費角色都有練，真係唔駛點抽

卡點先練得快

有冇人知第7日右上同中上果2個要點打先拎到？

同第六日一樣都係用98嘅組合過關

主副咁編成？

有冇話邊個做主邊個做協力？

啲卡位成日唔夠用
頂佢連素材卡都食位

冇

最後10連出埋kula 超必
完夢

allin左3000唔中kula

比中晒啦

做完7日任記住要按埋100日記念下面收2000石

DLGH

屌隻垃圾GAME
成日咩重複確認踢撚走我

leona好唔好用?

無500分場

隻驚都幾食屬性，睇你缺唔缺紫屬喇，
唔缺可以唔練住，反正之前送嗰一堆人都未練完

有不知火同leona唔知邊隻好啲

97舞

新手入坑，請問呢個係要求啲乜野？

yes

應該係指你隻98角升到lv60

98vice升到lv60

唔該巴打，咁我要等聽日打進化素材了

97舞喇，話晒原生5星

但諗多層,隻舞無料升LV 90

活動有送同有換屬性料

換撚哂俾盡咪升幾個Lv...邊夠洗

個post沉到落谷底

依期嗰活動有乜好講

唔洗排名無動力打
仲要得300分場 後面ex2又未開

之送嗰兩隻98角加堆有26%積分加乘

佢未撚開我都打撚完

之前萬聖抽嘅角色
而家打魂無得用嘅
咁我要突破佢地咪只可以用中間個屬性突破
早知咁唔抽活動角

係，突破系統根本on9
萬聖節活動角只有活動期間有魂打，
再上次銀魂好似連突破關都冇得打，
所以抽到新角即升+進化都係得lv60都好難即刻落場用到

對米卓有愛
所以抽萬聖米卓
不過而家送98米卓又有得用佢打魂
都係放棄萬聖角算了

玩咁耐都未有一set 5星set

近期冇野抽 儲左4000石、活動嚟未？

留石抽裡Chris

要點打先得? 打過一次, 之後又打唔到

編成98 Vice入隊
98 Mature 做striker

打battle card quest, single mode 3次

thanks

有無狂八可以借?
80 LV以上食滿攻

路加as降臨無啦啦複刻

條友得4星

如月影二值唔值得練？
同理果個1000石無限係咪最多得1張5星？

一.有愛就練
二.係

有咩推薦5星 我得kula 95不知火 如月影二 任務送嘅2隻98

我ipx打怒加個關....lag機,屌你部機唔係咁廢呀

5星抽得中再講
btw再石抽限定池

27日?

on9難打過閪 1000先換到個人

滿LV暴風輕鬆輾壓

得一隻紅色用得過 全部綠色都

今次降臨弱點係綠色喎

所以咪難打過閪囉 無勁綠色

用近藤打冇腦到

隊長用咩?點打紅色隻野?我打左勁耐都未扣到一行血

課到蓮花4lv有凱王都仲留係45xx撚狗

錯post

我就係問引直無限 我仲未抽

用近滕打咗超過半個鐘
部機超熱 臨完場冇電
我屌你老母咩

隊長用八神，三十萬血企係到慢慢打

果隻閪武士呢?

94金95京96京96ryo97雪露米

用技磨囉，我又唔係冇血冇時間
不過打得好厭惡

用如月做striker, 有佢招出血打快好多

果隻野打埋黎扣血多過回血
同埋打5分鐘先磨到一條血 成20條血

打左16分鐘仲有7條血

原來用不知火舞打仲快
啲火好痛

神樂AS地獄級有無人過到

屌 呢個活動逼人棄game?
好彩有隻60lv如月叫有得打吓 打唔到另外一種幣 如果新手又冇綠色流血角食得屎
仲要廿幾日 cls

交左幾場學費
終於贏到兩場
第一場9分半，第二場7分半
如月71lv 打王
90lv as雅典娜打個大怪

藍色都要打20分鐘